斬首金正恩行動 傳在18日「新月之夜」

北韓最高領導人金正恩被美國、日本等國家視為「暴走國」，不管嚴厲制裁仍頻頻射炮，美國總統川普甚至更罵金正恩是「病態小狗」。現在更傳出美國與南韓聯合計畫的「斬首金正恩」行動，可能在本月18日「新月之夜」進行。

據日本《產經新聞》報導，美國與南韓軍方自4日~8日進行「警戒王牌 (Vigilant Ace)」，號稱是史上最大規模軍演，出動230架戰鬥機，約有12000名士兵參與軍演。自由記者加賀孝英就認為，川普認為北韓不會接受以和平解決問題，所以決定先發制人，採取「斬首行動」，而第1順位的作戰X-Day，極有可能落在本月18日的「新月之夜」前後。

加賀引述美軍方消息人士指出，美國選在18日這個「良辰吉時」，原因有3項。一是可攻擊美國本土的火星-14型飛彈，北韓預計可在今年底前開發完畢，所以美國已經沒有等待的時間。二是北韓自10月中旬以來，核彈頭已開始量產，而且可能搭載火星12型等中程距離的飛彈，以及北韓進入日本與南韓的「間諜」，也有異常動態。三是對北韓的經濟制裁已見效，北韓軍處於飢餓狀態。但為了阻止軍方政變，金正恩可能在金正日忌日12月17日、或金正恩生日1月8日，於日本海北部或太平洋的上空進行核試驗、進行氫彈試爆等「暴走」行為。

不過這項消息尚未得到美國或南韓的官方證實，但白宮國安顧問麥克馬斯特(HR McMaster)坦言，美國與北韓開戰的可能性「與日俱增」。而南韓軍方已在本月1日成立一支斬首特種部隊，雖然南韓軍方未對外界詳說該部隊的成立用意，但外界認為應該就是以金正恩為攻擊目標。

面對「斬首行動」的傳言，金正恩倒是顯得老神在在，北韓官媒今日發布他的最新動態，金正恩前往馬鈴薯粉工廠視察，精神況狀看起來也不錯。（施旖婕／綜合外電報導）

快撚啲死啦金仔

金仔大獲鳥

畀你爆得出嚟即係唔會係呢日啦

傳左出來仲會俾咩

金仔幾時發脾氣射兩粒核彈出嚟
引發第三次世界大戰
到時候手持午餐肉屌閪

新月傳説

暗殺都講埋出黎

留名等睇又變成另一個Operation Market Garden,諗住一個星期就收工然後過聖誕

傳開左仲算唔算暗殺

真人真事

MY NAME IS 諜, 間~諜, 我知道拉登LAY係邊, 就係裕華國貨邪對面, 蝦餃~ 暗號黎架, 其實我叫燒賣

侵打開口牌其實係咪想金仔發難先

聖誕節前夕美國人會打仗咩

我依家話你知我會黎殺你
做好準備喇金仔

不殺金仔
不留人頭

奔雷手

可唔可以炸左個月球

南泡要諗定藉口拒絕接收難民

自從北韓唔管中国的反對而射飛彈,加上射飛彈前雜種比狂人凶到要他加入制裁,所以一定不會有(抗美援朝)。
北韓死後中国會點?

中國會點我唔知，只知北韓一死南韓一定會秒速靠去中國

無可能,因為共產黨。
美國佬不會讓這件事發生。
北泡的難民問題足夠南韓煩了。